屌奶星 點解amazon 用順豐既？

amazon 係 US 用 UPS 送貨
類似地 係香港都係用 local service 送貨

係美國送黎香港wor

佢貨運送到去機場之後都係駁 local service 架啦
我都想知有無邊間可以代替順豐

上次買野, 佢用SF上廈門, 再落返香港, 好彩唔係口罩, 唔係實俾佢充公

因為你件貨係大陸送過來

我件貨係美國產地就會用UPS

利申：上個禮拜收完貨

試過美國貨運過黎都係順豐

amazon jp有dhl
有時變左中通